[驚嚇] fishermen lok 發生咩事？

個樣好怪 到底係咪佢嚟

不嬲都唔覺得佢靚仔

好驚 好似唔係佢嚟

都係Edison型d

啲人話似馬雲

麥長青吓話

好難分

結左婚既男人真係keep唔到